明瞭今天你我路遙無望 地獄跟天堂各一方

唉 如人生可以扭轉像最初

冷靜下啦比自己

咩事

樓豬識貨，首歌勁正

呢首歌超超超超超超超好聽

啲詞都好正

好辛苦

放手好過

你辛苦？

一些往事 愈細愈會想起
最難忘共你看齣戲
再通宵等個晨曦
今晚剩我緩緩細味

我放你走時沒退避

係

點解？

你該放手